假設你係某人呀爺 你想港豬恐懼定唔怕奕晴

細心諗下 讀下歷史
好多朝代都用過恐懼治國
慢慢你就會知班恐懼撚 on9勇係幫邊面
有左恐懼 睇下d bills 幾好過
夠膽死仲有人覺得五毛係幫忙淡化疫情
如果你係五毛你會點呢